女仔黎講一定係性格>樣

幾靚女都無用 性格差 對撚住真係想死

屌
俾個性格好嘅女仔你咪又係嫌人樣衰

老婆就係 其他女緊係屌左先算啦

真。多數醜

冇得揀
又醜又性格差都要照屌

扮撚哂野屌你老母
新識唔撚係睇樣先既
豬西你都唔會再了解落去啦

仲要豬扒

唔到你揀

我唔係囉就係遇到啲靚女 但相處落性格太撚差

冇外在邊個得閒想識你內在

辛苦曬咁多位巴打

可能埋我身個啲都算靚女

依位巴打睇得化

老婆：性格>>>波>>>>>樣
Happy用：樣>>>波>>>>>性格

樓主講經

冇得屌 講經咩

樓主表示： 性格好既暗瘡大肥婆走撚開啦

性格>樣

但前提係個樣本身要合格先

有幾差

港女到仆街

你第一眼都係睇佢樣先決定同唔同佢傾計啦

唔靚女你望都唔會望佢 更何況點知人地性格好唔好

一開始無樣你都唔會接觸到
好似玩鳩友app見到唔岩睇都唔要左仲點知佢咩性格

樓主講多啲

發現好多人鍾意ff樣衰就會性格好 靚就會性格差
其實樣衰性格差 靚樣性格好 先至係大多數
因為樣衰既人由細到大都係感受緊世界既惡意 自然心由相生
相反靚樣既多數都因為身邊人對佢好 相信世界係美好既 自然唔會閪得去邊

場面好感動

雙重標準

冇可能，一定係樣行先
除非你話樣普通同靚比仲可以揀性格
肥+樣衰真係性格再好都冇用

樣靚性格差即係後天先靚

我唔係咁既意思 不過樣同性格一定係簡左性格好啲個個先

打死我都唔信男仔睇性格>>樣

性格好到俾人戴綠帽都唔岀聲好冇

我女朋友係頂級性格好果種
唔要名牌 唔會發on9野脾氣
食飯會比錢甚至請我（我會比番）
幽默 識好多好多野 生活體驗多
硬條件係屋企身家最少倍於我
成日有小驚喜 小禮物
反而我自己好懶咩都無

不過樣同身材 唔講了
其實無咩野 出歐洲10日都唔會做愛咁姐
（佢想，但我唔想）

其實戀愛係欣賞人地既優點
而唔係成日諗住嫌棄人

樣衰唔代表性格會好啲
靚都唔代表性格會臭啲
兩樣野從來都唔應該係對立

cat girl 岩？

女朋友一定係睇樣先 老婆一定係睇性格

樣同性格真係無咩關係

你話靚女性格差主要係好撚多女都喬左裝

落曬妝撚有咁多靚女咩

咪同連登仔差唔多

人地唔嫌棄你
你嫌棄你自己 咁又一齊？？？

不過唔緊要啦正常呢d過多幾年都會係人地老婆

成班拖都未拍過喺係屌，樣好衰嘅多數心地差，相由心生，西人自然西口西面，肥得黎樣衰就係自我中心暴食狂，所以性格好嘅多數唔會樣衰

例子:譚惠珠

唔一定 都好關家教事 靚女都可以有公主病臭脾氣

多數樣衰 特別係暗瘡肥婆
性格好閪 當正自己公主

男人都可以化妝 咁你呢隻連登仔都可以化下妝 睇下自己會唔會變靚仔囉
肉鳩酸
中學冇得化妝都係靚女多過靚仔啦
身為男人都覺得香港冇乜靚仔身型又麻麻 包括自己
賴三賴四有乜為姐？
同連登仔差唔多都講得出你係咪金鐘連登仔其中一員黎打飛機咋？